AirPods 2會有乜分別？

？

貴啲

幾時出

啲電都唔係好夠洗仲要整多樣大食怪

無線叉電

幾時出姐

我希望佢可以有得效大細聲

等到頸都長

用聲音义電

有冇機？

冇啊冇啊冇啊

呢個講到明1換左case都做到

點解呀

我估冇囉

玩色
無線差電
In ear
分多三代出

恭喜你 通過apple面試

啱啱係凶宅買咗返嚟試緊，幾啱我對木耳

依家啲true wireless有咩特點，照塞番入去，再為啲功能改個新名，然後賣貴過人

有線

whatsapp錄音超細聲

最希望係防水